侵呢四年有好多野帶左比我地

其中一樣就係幫助一班中坑中年再就業成為政治kol
只要夠膽作 吹到大一大都有人信

創就業撐經濟

帶咗國安法俾我地

希望他坐牢

川普大哥沒有輸

發文者就係侵侵團隊嘅所謂維權律師即係之前話彭斯戀童嗰條友

任期內股市歷史最大跌幅 多次溶斷